要政府下跪係100%冇可能的

哂氣
受軟唔受硬,可否用軟攻?

點軟
一開始咪軟緊攻 唔受呀

sorry 我地都係

打緊仗呀，仲軟？

軟攻？100 萬 200 萬人遊行玻璃都無爛一塊，夠軟未？
是她教我們和平遊行是沒用的啊

派你去滿足777一晚返嚟再分享下

你條J咪軟囉，試下去軟攻林奠？

佢企硬咪大家一齊硬

2m+ protest is what ...

受軟???????????2000001人,受軟??????????

如果令到支那喺香港利益受損佢地有可能軟化

玩0消費或只買必須品

大家都係唔受軟都唔受硬
睇下邊個硬d

佢唔怕市民但怕商家

你去用愛與和平穿透坦克車啦

推翻佢咪得？下跪冇可能？

贏咗我叫林鄭幫我含撚都得呀

要我地下跪係100%冇可能的

遠攻就得
軟ge點攻

最硬係你地班警犬喎大佬
你叫班警犬全裸行出黎我地咪軟囉

所有香港人就係為左共產黨呢班貪腐仆街打生打死。

軟左22年

The game of chicken

陳振聰

您去幫777奶下睇下佢仲軟唔軟